【癲狗吠日】阿仙奴17-18球迷吹水區CCCLXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

橙..